上水休班警臉上被劃『X』

但係手足比人拉左

黥面

可惜義士比人拉左

所以大家唔好再阻止獅了

通常割横額嘅都係獻世派D死忠黎㗎wo

拔刀齋

非割蓆，我住緊呢區好多民主派横額被割

點證明佢係休班警先 阿叔中意自己玩自殘唔得？

做乜唔割頸

睇過Johnwick都知唔比人捉要割頸

仲有人相信當差有好仔？好人？
休班仲去傷天害理
隻隻狗都係仆街冚家剷

就咁未知係割邊面嘅人

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

仲要有途人協助豈有此理

手足

襲警既人唔一定係手足，應該FC下割咩橫額同埋係咩人割

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

太淺

唉點解走唔到

係咪都比人屈落手足度架啦

就算唔係手足都應該頒個獎俾佢

最緊要係面上有疤

毅進仔考試又唔合格，做狗又唔合格，做人又唔合格，緊係要打交叉

岩，不過如果唔係手足就由佢比人拉唔洗理
不過有狗受傷都係喜聞樂見

傷害到對家既就係手足
核爆都唔割

浪客劍心

途人協助屌

直頭要FC件事係咪真啦 成日有張相就任佢作故仔

平時唔見咁多途人

希望留疤

正常鎅第一下都會縮啦, 傷口又直又齊
仲要係賈博士第1首, 收收皮呀 唔該

假博士最鐘意post假新聞喎，FC咗未

呢隻狗嘅年紀應該書都冇讀

算吧啦
大陸西又要做新聞
暴徒謀殺休班警 滅絕人性
求中共出解放軍
爷爷帮我门打死这些死gaja
onlun9

果班咪同現場左膠一撚樣係狗嚟撚鳩班天真細路

藍絲終於出手教訓黑狗
佢地成日話政府唔做佢地做

未知佢割邊邊wo

果個人都未必知佢係休班警員啦

肯定比人告謀殺

拆橫額會唔會係藍屍

咁易比廢老拉！？

不過單新聞由民建聯爆出黎 可能又係自編自導自演

戇鳩
佢休班嫁
咩撚野襲警

個假博士講野都信？

為𠝹兩刀送頭，唔係好化算

唔撚信啦出自佢口中
btw如果真係手足做的話
建議參考希魔撞正殺人狂
刻個納粹符號上面

等佢還清一生罪孽, 疤痕就會消失

我唔知有既事 我唔識政治
我睇唔到

有無可能咁啱打個大交叉

仆街，義士比人捉到一定打鑊金啦

會唔會割泛民橫額

劍心

本身都有d 可憐佢...

但係葛博士講的......不了

點解割得咁靚

up

你唔話係喬裝

真人版劍心

好明顯本身有cosplay 癮 但驚比人笑 呢家自己劃完屈鳩人啦

混亂中割到咁工整條痕又咁短傷口又咁淺

借貴利無錢還？

幾可割橫額

inglorious bastards

發難割臉邊有咁淺呀
血珠都唔多粒
炒撚左個化妝啦

係咪劇照來

下次義士真係出手要重d
𠝹下面又可能告嚴重傷人
拎把刀仔針下何妖又意圖謀殺
真係斬野勁嘅都係衰同一樣野
唔好浪費左
本人極為反對任何暴徒暴力事件

無fc? 得個假博士講咋？

咁就一世 個個都知佢係狗

戒邊個橫額先，似係建制所為喎，通常都係泛民主d banner比人𠝹

再重手啲就更好

Call 漁農處

手足要小心呀佢飛天御劍流

mon po狗驚唔驚

休班都襲警？

邊個貼 佢又知係？
打格點睇到都似大陸佬 水貨佬咁既樣 吊

仆親都傷過佢
未死唔好報

小心D啦手足

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

有冇理由𠝹完第一下仲可以𠝹埋個X上去

義士比人捉左 一定死硬

勇士

有記號

仲以為劃個 屌 字上去

冇人話襲警
不過普通襲擊姐

WE ARE X

𠝹橫額 俾市民同休班警阻止 佢以為個警員係黃絲所以劃佢交叉

屌上水藍到仆街

途人

劍心
不過呢條仆街會好似志志雄咁樣落地獄

諗起嗰套inglorious bastard, 殺哂成隊德軍只留一人, 額頭𠝹納粹符號

休班警打休班警姐 冇事

其實通常係泛民橫額比人介多啲？

有冇新聞先

藍絲係咪一定唔會襲警？唔想比人拉就會反抗ga la
調番轉講，救警察醫警察又係咪一定係藍絲？

被捉手足點

UP乜撚野核爆都唔割
呢句野真係好撚嘔心
點解一諗會係諗"割"
多謝佢都黎唔撚切啦

可能果陣唔知佢係曱甴啫

雖然手足被拉好慘
但終於無人話佢係鬼
觀瑭割頸義士同舊登動物台企鵝可以老懷安慰了

破窗效應
警曱甴驚唔驚

拉左？

圍村入邊 仲咁早起身
9成廢老

襲警最多坐6個月

企圖謀殺坐一世

你坐係屋企做冷氣軍師就梗係唔驚啦

訓撚著左

比人劃一刀都算

比人劃x 真係柒到呢

警察喎 打學生就叻

無錯, 唔理係咩人, 夠膽打鳩警犬就係好人

唔割

戴返面具啦邪鬼

唔好咁張揚啦 阿sir有壓力自殘 駛人教咩！！！

少年警訊會所係上水圍入邊，鄉黑黎，真係手足？
自編自導機會大。

割撚到咁都覺得唔係手足做既既連登仔先真正唔係我地既手足

你唔做

有新聞講？

唔好污蔑劍心啦！！！

可能係割緊民主黨banner

咁都斬唔死佢

Low cost cosplay 劍心

有料

邊個途人
要拎出黎表揚

邊個途人
有無人知

咁樣咪畀佢哋有 street cred, 仲覺得有個傷痕好𨶙威。
香港人真係太斯文。
下次揾啲對士氣大殺傷力嘅嚟做。

想畫V架

假傅士出po

好似界BANNER
唔一定係自己人

有無人去FC下界邊邊BANNER

標記
值得學習

企定到2下?

幾可肯定係手足，你地覺得班狗見到民主派banner比人界會出手咩

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

係囉正想講
應該會爭扎
仲點會劃到個交叉咁工整

根本支共最中意割民主派橫額。

藍屍割泛民橫額遭阻 反割休班警

我唔知
我睇唔到佢俾人𠝹面
我睇到嘅係佢擠暗瘡流血

唔通又係鬼？何妖事件又重演？

哎屌

近攻真係唔易玩

咁撚輕手係未搵人做自己

已加標記

為麻包袋鋪路

如果真係手足

點撚樣可以咁完整比人劃個X

途人死全家

手足去到犬署一定畀人虐待

點樣先可以𠝹到個咁完整嘅X

其實係割邊個張poster

好嘅開始， 繼續努力

唔好講廢話啦
o係度害巴打

上過戰場既像徵黎.
呢位popo要多謝幫佢紋身位手足

隻加如果冇表明身份唔算襲警
Btw 個途人藍蓄實同狗夾口供

Good job

可以單對單係休班警臉上劃個X⋯⋯

有冇人知咩banner

X Japan

其實要劃個叉難度好高
冇人諗到呢樣嘢？

諗起 Inglourious Basterds

劍心
阿sir好型喎

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

心理準備唔夠強

阻膠

點割可以割咁準

屌你老母尋日學生妹被毆啲正義途人係邊？

井字過3關

大家唔洗太高興住，葛佩煩10個post有9個都係造假

點解無死

塊面有疤好撚型呀
J到班支那大媽都變水炮車

手足唔好冒咁大風險

休班警如果冇話自己係警察既話變左TK

割Banner 十個有個九個都係藍絲人

我擔心手足

當你地掛牌住笑
手足

有冇橫額相先??????

佢把刀都好鈍...

割返奶共派轉頭囉

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

申利:講緊古惑仔online

求下大家入嚟睇下
唔想再有手足因為陣地而犧牲

終於知點解咁多手足被自殺

一個拎界刀一個赤手空拳
正常都覺得拎刀係藍c
所以途人可能幫錯左

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

終於知點解咁多手足被自殺

割橫額？ 莫非割連儂牆， 條友係藍屍黎

拿拿拿
唔好睇我開埋D軍C post就話我軍C
Acc share左比人
Me真勇武佢捉到你都可以告你衰19

Cos路飛？

冇自己友幫手

不過私了唔好落單好危險

劣貨就應該加翻個記號

壞消息：咁淺，好返應該唔會留疤

係咪d休班警叫雞唔俾錢俾人尋仇渣？

70幾歲阿伯仲狼過D後生

其實全香港都係咁，抗送中派d橫額唔會擺到幾日又冇劃花到。

割得海報多數係啲藍絲廢中
我嚴重懷疑TK
btw respect

傻豬啊唔可以意氣用事 要不被捕啊

上水男子涉𠝹毀橫額及𠝹傷警員被捕。今（21日）上午六時許，一名72歲老翁在上水東慶路以𠝹刀破壞當區區議員廖興洪的選舉橫額，被一名途徑的休班警員發現並喝止，老翁狂奔數十米被警員截停。其間雙方發生糾纏，老翁疑𠝹傷警員面部後被附近村民制服。該名男子被拘捕，涉嫌「襲警」及「刑事毀壞」；警員臉上有兩道長約10厘米傷痕，送往北區醫院治理。

據悉，疑犯於2014年在上水圍租屋，業主為廖興洪，其後不獲續租，相信是次刑毀事件不涉及政治問題，而是因租務問題結怨引起。

區議會上水鳳翠選區候選人分別有民建聯的廖興洪及蔣旻正。上周六(16日)，蔣旻正派傳單期間，突然遭3人襲擊，並警告蔣稱：「選到就打X死你」

72歲
應該又係高登仔

界刀咁撚淺？仲可以打到x?企響到俾人界？ 流浮山快刀手？

屌笑左

保安局局長李家超.jpg

上水9成泛民banner會俾人割，repair完過唔到幾日又割
年年如是

好人好姐點會俾人界，肯定得罪人啦

扮咩 差人錢下話
死黑警

你講開又係喎....

你覺得佢會告你襲警咩

其實先比人捉再反抗好難打到X